有冇揸唔掂棍波車嘅ching？

禮拜日可以試下一齊md車聚揸去金鐘睇吓會唔會係咁死火 順便可以一齊交流下

你架110呢？

湯左

一架姐，你仲有咁多存貨，一個阿活塞死金鐘不是夢

md = mother day?

morning drive

渣唔掂都唔會學棍波啦 學識又點會渣唔掂
玩殘自己波箱咩
記住入夠油先好去
到時無油就大鑊

九龍揸到港島先搵油站啦 應該唔會咁快無油嘅

me

一齊出嚟練返棍波？

渣緊男朋友支棍

死gay佬

我絲打泥

一係自貼一係收皮

冇車有牌但唔識棍 想租架車黎練下 順便練下港島D路

pm

tg我

我係東涌 仲有兩格著油燈 應該夠油嘅我估

希望你頂到過嚟港島